（求救）想買冷風機

依家有個200尺的地方，但係只有一部半匹既分體式冷氣機

如果要換一部兩匹既，人工貴之餘工序都好麻煩，因為條雪種喉走幾個單位

有無人試過買冷風機？有涼快感比風扇涼已經接受，feel到凍就更加好，咩牌子或者model會推薦？或者有無比冷風機更好的選擇？

（我就黎熱死喇）

我建議你咪搞
好易滋生細菌

冇撚用

買部坐地式冷氣機好過啦

但係我又想比風扇涼啲

Thanks you師兄 我研究下先

岩岩參考左一位師兄意見

想問下1-1.5匹既 坐地式冷氣機 有無推薦？
$3000蚊樓下

咪又係要排熱，你都係無得搞

散熱管我可以搵到一個8寸窿走出室外

黎黎去去都係開利 德國寶個D
再平D得大陸野

thanks

德國寶咪支那仲要爆

又扯電又唔凍

不過你唔好預可以打凍成間房
當冷風機就差唔多

明白啊，比風扇再涼啲已經好滿足

另外我睇中左德國寶既PAC-15PX
見佢制冷有4.1kW，都幾勁
但係條抽氣軟喉得1米長
出鴨寮街可唔可以配到條3米長呢

岩岩見到有師兄話容易滋生細菌
已經唔考慮了

依家諗緊啲座地式冷氣機

開利又如何？

可以 用抽油煙機個管駁長佢咪得
我都係咁做 部機都幾凍下 出風都有11-12度

你都係用PAC-15PX嗎？